羊格簡直係曼聯嘅吉祥物，屌打狼隊

收山腳問你怕未